Die Vision selbstfahrender Fahrzeuge hat in den letzten Jahren erhebliche Aufmerksamkeit in der Technologie- und Automobilbranche erlangt. Unser Projekt nimmt eine einzigartige Stellung in diesem innovativen Feld ein, indem es sich auf die Entwicklung eines selbstfahrenden Autos konzentriert, das speziell für die Aufgabe entworfen wurde, Golfbälle aufzuspüren und einzusammeln. Diese Website dient als zentrale Informationsquelle über unser Projekt, bietet Einblicke in die technischen Spezifikationen, die Teammitglieder und den Entwicklungsprozess. Zudem stellt sie Downloads zur Verfügung, erklärt die verwendeten Bauteile und ermöglicht die Steuerung des Fahrzeugs, das sowohl autonom als auch manuell bedient werden kann, inklusive einer Liveansicht seiner Operationen.

Das Kernziel unseres Projekts ist die Schaffung eines selbstnavigierenden Fahrzeugs, das effizient Hindernisse erkennt und den kürzesten Weg zu seinem Ziel findet, um Golfbälle aufzusammeln. Die Herausforderung besteht darin, präzise Sensoren und fortschrittliche Algorithmen zu integrieren, um eine zuverlässige Funktion unter verschiedensten Bedingungen zu gewährleisten. Unser Ansatz umfasst die Entwicklung eines Miniatur-Golfcars, ausgestattet mit einem innovativen Greifarm, der die Bälle nicht nur lokalisiert und aufnimmt, sondern sie auch präzise in einem dafür vorgesehenen Behälter platziert. Diese Webseite dokumentiert unseren Fortschritt, teilt wichtige Erkenntnisse und dient als Plattform zur Demonstration der vielseitigen Einsatzmöglichkeiten unseres selbstfahrenden Miniatur-Golfcars.
